[4月新番]Re:CREATORS 第14話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

😶

OP2

屌你青木英

紅毛終於有機用

B站熟肉

新op好似唔見紅毛條仔
新男角係不良套漫畫個主角?

一開始re:cre套機械人既poster 已經比人話似a/z
依家連op2都

個ed超正呀
到時佢想將呢套野寫做咩類型既作品
完全睇唔透

白箱

A/Z類

情願死男主

軍服姬

個綁頭巾果個應該翔，前果幾集有係動畫個poster同不良一齊出現過

啲角色已經有齊動畫 小說 game 漫畫 嘅出處
新嗰個女角是咪應該要galgame 女主呢

其實好期望會有完全唔同畫風既人出現

真鑒算係

但係異類風格再撞返入呢套野會突出好多

個ED真係好撚正
我諗起有個好出名既外國mad都係咁玩

今集啲作者發老脾其實有理由
本身寫緊既故事要比人加啲無關係既野入嚟

係咪呢個🤔

男主角係咪諗住加隻ruler落去

女騎士究竟算係咩定位
以為佢個腦唔塞之後會去主角陣營
但片尾5人陣營剩係多左個高中生冇佢

今集又幾好睇
新OP ED都正

男主其實畫功如何
第一集睇落好勁但係佢貼上網既畫又好似無人睇

佢擺上網嗰d好似好業餘

其實女騎只係想見返まみか

屌
入錯post，我出返去先

係咪要7對7

留名睇佢講野講到23集
之後男豬嘴炮end

將剎那復活入2次元世界,睇你點打

某程度上話唔埋你up中左

係 好正 個作品拎過獎

有新角色

今集係白箱既日常

唔係得22?

同埋個新女角似係戀愛故事既角色黎

直頭係

髮型髮色同制服，十足十啲典型galgame啲女主角

如果整返條四眼男主角同佢既愛情線最後拯救世界之後條女消失就神作

真係唔知個故事變成點

Ntr左先係神作

新囡應該比機甲仔

應該都係的啦
op都透曬底

八頭司

死傲嬌

男主幾時搞紅毛啊

玩到咁大
政府條女好正，實踐返之前白毛同佢講既野

今集政府姐姐同插畫家姐姐都好撚正

而加先發覺，死左個粉紅毛，後段突登比返個粉毛你

其實佢係魔法少女嘅大人版或者家姐

好期待呢套野既打鬥場面